點先令自己多啲安全感

個人好無安全感又唔信自己女朋友
成日半夜發惡夢嚇醒，見唔到佢又會亂諗

Btw 我真係好愛你

如果我男朋友係咁唸就好

樓主多啲唸下女朋友平時對你好既地方
唸下佢平時做既野邊啲係表達愛意

試下同女朋友溝通/暗示令到佢知要比你多啲安全感

加油啊

之前大家都行錯左一步先搞到咁，好努力修補緊